有種莫明奇妙既悲哀感覺

點解會咁 如何釋懷 聽朝返早 想瞓覺

咁啱嘅 我又係

點搞

我會搵d好無聊嘅片睇到自然訓著

好重無力感

有無可以睇完負下既戲share下

唉 佢唔係好理我..

Same 呢幾日都訓唔到

我都係 唔知點解突然好傷心

唔好睇 睇完個總感覺會耐啲

唉

有冇人話比我知點解

M到

係洋蔥

原來係你
我冇得黎m 咁係咩原因

男人嘅m到=會有幾日特別情緒低落，好似係

我唔係幾日

出去了 那種感覺